{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 지앤파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室と退室時間を次の顧客のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害に対する賠償責任が。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意してきた炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 データの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。 すべての客室では禁煙です。 プールやバーベキュー場も利用可能で、バーベキューをするために料金を支払う必要があります。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を次の顧客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害に対する賠償責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意してきた炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約重複の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。データの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場も利用可能で、バーベキューをするために料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 823
    }
}